★想問下 自修生報DSE方法！

到試場walk in

Online apply

Go to hkeaa ask